埋土有矛ching可以幫手reg科。。

$100，事成過數畀你

得一舊？

500

1000

坐地起價

1001

渣ga

1000
reg 就reg， 唔reg就收嗲

巧惡。。。嚇死寶寶了

你老味，仲用埋啲大陸term
2000,冇價講
屌你老味

收你0$ 專幫你reg killer

999
m core一手錢一手貨

啱啱有人200蚊同小妹deal咗了，準備拎A

1科1q

屎眼你都岩

做咩由七碎變返四碎

我190蚊

留名睇中伏

180

20

10